把死人口就講要民主 行為呢 真係好燃文明

[img]https[img][/img]://
我屌你老母 你老母生撚左你就真係好撚on9啦字都唔撚識打